光復高雄罷韓黃絲帶發放 600條15分鐘搶光

〔記者蔡清華／高雄報導〕光復高雄罷韓總部今天上午在鳳山肉豆公市場準備600條黃絲帶發放，吸引民眾排隊索取，一人限拿一條，於15分鐘搶光，民進黨立委許智傑也到場聲援，呼籲市長韓國瑜應讓罷韓選務順利完成，由高雄市民共同來決定他的去留。

今天上午9時， Wecare尹立、張博洋等人到鳳山區肉豆公市場發放黃絲帶，一早就吸引民眾大排長龍等待領取，隊伍長達上百公尺。

張博洋說，昨晚在市府行政中心人行道，強力水柱罷韓印記，今早就被市府人員快速清除，再度展現高效率，他呼籲韓國瑜請勇敢面對罷韓行動，而不是不斷以市府機器阻擋罷韓的聲浪。

尹立說，市府動用公權力高效率的拆除行動，幾乎斬斷罷韓宣傳，今將展開百大路口發放黃絲帶採取化整為零，人人一條黃絲帶傳達市民罷韓決心。

到場聲援的立委許智傑說，市府用一些手段阻撓罷韓投票，只會讓市民更加反感，呼籲市長韓國瑜應讓罷韓選務順利完成，由高雄市民共同來決定他的去留。

可以制度上收賤人皮真好